我個Ex大波又靚女

128 維園見
128 維園見
128 維園見
128 維園見
128 維園見
128 維園見
128 維園見
128 維園見
128 維園見

衰鹹濕之推

128

我認

128 到時見

推推推

我認我推

大家嘅ex都好好jtui

ok you win

有時真係唔好怪標題黨

真係諗住關心你有無受情傷
唔係衰咸濕
推

128 好多大波又靚女

因為標題黨決定唔去, 係你造成

以為你講大波驊，我都係出返去先

標題黨
拉